得罪講句，男人情人節唔送花畀女人真係快啲中肺炎死

唔明點解香港啲男人咁垃圾，大時大節送花都唔識，想問你哋到底有咩用

垃圾溝垃圾

送花畀女人嘅能力都冇嘅男人憑咩要求咁多

分化post
拉

願今日拍拖扑野既人都成為兄妹

好彩我男朋友高質有送花，但奉勸各位拍緊拖都冇花收嘅絲要睇清楚你條仔有幾廢

講中咗你

等你出殯先送

無花無禮物

下 我講到明叫佢千祈唔好送花俾我